一人一個惡夢分享

我先
我係男
之前發夢感覺都有條野係咁進出個屎忽
果陣仲訓緊,無咩特別感覺,剩係覺得好奇異
醒返之後覺得好撚驚慌

可能唔係夢

堅係夢,果陣屋企人返晒工

可能唔係人

有無其他人分享